想問下naked call 可唔可以買返張行使價唔同嘅call黎平倉？

例如股價現價係$50

naked call：賣一張行使價$60 嘅call

當股價升到$70

可唔可以買返張$69 嘅call 黎平倉？

新手問問題唔知會唔會講到1999

得架咩？

咁樣唔係平倉

Short call 就short call la, 咩係naked call

不如你答我點解得

就係唔知所以問下thank you guys

即係要買返同一個行使價唔該晒大家

平倉要買返相同行使價 否則就係做緊spread

好唔該晒 祝大家日日贏錢

你真係唔識架喎

最簡單諗
如果兩邊都真係行使
咁嗰9蚊差價你咪要自己食
要自己食都叫平倉

唔同行使價就係spread啦

新手問題

研究緊option
睇下有咩做法

btw 唔該晒巴打 贏多啲

唔明
新手唔係好熟option

渣到結算，可以

姐係揸到對方行權就ok？

連登新手指數又創新高

月結收69上係ok,但69下要預錢買貨俾人找數

總之short call 無入價，你點都要預筆錢買貨俾人
LC係俾你權保上限買貨